# Instalación headless con KickStart y VNC
Para seguir la presentacion podeis ir leyendo el documento "[Documentació Projecte KS](https://docs.google.com/a/informatica.escoladeltreball.org/document/d/1VF0wSEKU6nN4Y2bmTnQNxOBp6Hcv_5BswMpKIo7sd6g/edit?usp=sharing)" en Google Docs.  
En este repositorio encontrareis todos los archivos mencionados en el (A excepcion del contenido de la iso).